［iOS]有冇人LIHKG最近乜都load唔倒

就好似咁 已經叫做load完 連load空氣都懶得load

Update咗未

你係大陸 Block 左?

上網頁版先睇倒d replies
岩岩update左1.13都一樣 似乎唔關事

屌 我係大陸呀！不過我見同事d android上倒

有 要等幾秒先load 到